除夕微信利是收發142億個 飆75%創新高

中國除夕共收發142億個微信利是，較去年同期增長75.7%，創下新高，收發高峰每秒達76萬個。騰訊旗下ＱＱ平台各類電子利是累計參與用戶數達3.42億，同樣創下新高。

微信利是團隊大年初一凌晨公布數據，微信利是在1月27日0時至24時數據顯示，除夕24小時內，共收發微信紅包142億個，較去年增長75.7%，最高峰時段在踏入大年初一前到來，收發高峰每秒達到76萬個。

2017年春節已是中國互聯網企業探索「電子利是」的第4年，之前3年，各類電子利是在中國實現井噴式增長。

慘得過寧願打飛機都唔想同你班支那仔玩

今年多左個叫人行商場可以搶紅包姐, 行下商場搶到幾毫子, 咁咪谷高左個使用量
家下商場泛濫無人行, 個個網購先搞d咁既屎橋, 早2年又谷d電子付費, 用微信果d比錢有9折, 但到年尾節扣無晒, 商家收錢又要等2,3個月先收到錢, 家下食飯佢地都唔想你地用電子錢包比返現金好過

一過年，支共就trace哂所有支那人既關係網

幾環保，值得學

66666666666666666666

支那人每秒排屎尿量，一樣全球之冠

有無駭客可以偷哂人D錢

成班戇鳩幾仙人仔過黎過去

心水清